[熱烈祝賀]感謝慈雲山人無私爲黨國奉獻DNA！！！

各位慈「黃」山街坊：
聽到免費檢測，眨下眼就慳返千零兩千大銀
大家係咪好興奮呢

好戲在後頭！
驗完DNA直送祖國懷抱
爲偉大祖國基因資料庫作無償無私奉獻
祖國既未來就靠晒你
係咪覺得自己好偉大呢

各位睇睇，今次爲大家驗毒既承辦商
全力支持國安法，保證絕無「黃絲暴徒」操縱結果
經黨和國家認證，十足十信心保證！

國家，會感謝你的！

中龍檢驗認證（香港）有限公司（下稱“中龍”）於1993年成立，是中國檢驗有限公司的檢測中心和全資子公司，是一所獨立、公正的品質檢測服務機構⋯⋯

中國檢驗有限公司是經國務院批准，於1982年在香港註冊成立的綜合性檢驗、測試、認證和鑒定機構，是國家質檢總局、國家認監委設在香港的中資企業，受國家質檢總局授權或委託開展檢驗、鑒定、認證、測試業務，並自主開發檢驗市場。目前，服務範圍已覆蓋工業產品、食品、消費品、動植物⋯⋯

推爆黨既謊言！！！

冇人覆你

但佢唔係強制性 驗唔驗好

仲諗緊驗唔驗好嘅，奉勸幾句

你冇病癥，驗咗冇唔代表你之後唔會有，驗嚟有乜意思？

專登出去排隊攞樽交樽，傳染/感染風險仲大啦

而家原來仲有可能送dna畀支那

自己諗啦

無病徵驗mud久肺炎, 香港人

班公屋人 唔通自己俾錢驗咩